五毛未來撚啊廢老屈其他本土派/反共user係我分身

五毛岩瀨健三

一個正皮都無，連登無人會再信你

五毛Me係鬼仔(on99屌喇星)

orly?